返一日工蝕一日錢

幫公司出行做野要冇車錢收反
有冇得同勞工處講?

去邊先

葵芳去東涌or長沙灣or屯門or天水圍